如果你淨係可以聽一首周杰倫既歌

大家會點揀？ 我會揀軌跡

黑色毛衣

唔識揀 你每日問我都可能會唔同
呢排應該係蒲公英的約定

青花瓷

一點點

晴天

+1 要講唔好聽就有 啲新歌

夜曲

成個專輯都好好聽

大家不如講下原因

彩虹

一路向北

揀專輯都話揀得落手
一首歌叫人點揀

人大咗鐘意聽佢首算什麼男人

等你下課都ok
愛的抱抱真係..

分裂 好有mood ! 好有畫面，有電影感！
其實成隻八度空間都好鍾意！

哥練的胸肌

軌跡

成首唯一ok就係段rap

楓

不能說的秘密

告白氣球
創作同唱功嘅顛峰
好sweet可以日日loop

陽光宅男

退後

半島鐵盒

愛情廢柴

個人認為專輯入面明明一點點最好聽 唔明點解咁多人鍾意呢首

園遊會

擱淺，因為live唱得最好

live版

藉口。初戀到而加從未間斷過。。。。

半島鐵盒

成首歌好有故事 連埋啲對白聽

請問有沒有半島鐵盒

軌跡 歌詞入心入肺

的序 變成了日記 變成了空氣 演化成回憶

好多正歌都愈聽愈sad
要loop 我會揀告白氣球

妳聽得到

快我31秒

藉口

半島鐵盒 btw 軌跡都係我favourite 樓主好有taste

蒲公英的約定
好多回憶

煙花易冷

雨下一整晚

半島鐵盒一隻都夠哂做

髮如雪
聽唔厭呀真係

分裂

水手怕水

印象中的愛情好像頂不住那時間

Great choice, 夜曲 is the best of Jay Chou in my opinion.

所以你棄權

我最喜歡既歌係安靜

但如果只可以聽一首
我應該會揀彩虹

彩虹有一種滿滿既空虛同埋唏噓

最長的電影

七里香

世界末日

愛你沒差

等你下課

想回到過去

夜的第七章

唱功 楓、髮如雪>告白氣球
創作 三年二班、夜曲>^

個前奏好好聽

開不了口

隻碟Underrated 得好緊要

半島鐵盒

東風破

點解無咩人講你好嗎 呢首佢唱得好有feel
唱到有種好自然既傷感 高音又唔會太刺耳

為什麼這樣子

他的手應該比我更暖

說了再見

白色風車

9成都係情歌

我就揀以父之名

倒轉唱個句好有feel

妳聽得到冇得輸

最近狂loop返 困獸之鬥 同 反方向的鐘
而家邊到揾咁嘅歌

好多冷門歌都好聽 對不起 分裂 外婆 但身邊好少人聽過

你問呢度d人應該全部都聽過

分裂well-known la
"考不上的好學校"應該係對返
等你下課
"高中三年 我爲什麽 爲什麽不好好讀書
沒考上跟你一樣的大學"

稻香

七里香淫賤版

點解佢以前啲歌可以好聽到咁
仲要咁多年全部歌都係自己作
00-06呢幾年真係不得了
最近呢兩首單曲算唔上難聽 但好普通
男神真係回塘了

以父之名 神曲

終於見到有人同我一樣覺得一點點先係最正

你比從前快樂
算唔算冷門歌

最近好想佢出專輯但真係驚佢回塘
個人認為07年先係最後顛峰期
14年美人魚有返范特西個時嘅水準
16年隻床邊故事都高質素

回到過去

冇人講浪漫手機
首好sweet

給我一首歌的時間

回憶

擱淺

14個張真係唔錯 美人魚 竊愛 天涯過客都好正
16個張除左英雄同愛情廢柴之外都好j
不過整體都比唔上以前啲專輯
但最近兩首單曲真係
唔通床邊故事已經係最後回勇
1月佢40歲生日好似會出新專 希望會有surprise

16算係10年後最好個張架啦
14年同意
等你下課都ok
不愛我就係個名型 之後冇咩特別

擱淺

我只能永遠讀著對白

外婆都冷門

斷了的弦

斷了的弦 2004年演唱會版

唔係講笑，葉惠美呢隻碟裏面啲歌可以係咁loop好耐都唔會厭

遲你一分鐘

半島鐵盒
唔知大家明唔明 歌真係會留住左個感覺
明明已經放低左 我都拍左拖 好愛好愛男朋友
但一聽呢首歌 就會有種好熟悉既感覺 好似去返嗰陣既自己咁
但真係放低左 都會係咁

周杰倫真係痴線
點解作曲可以咁撚勁
2008之前差唔多全部都神曲
加埋方文山真係最佳拍檔
冇可能淨係揀一首

美人魚的眼淚 是一個連傷心都透明的世界 呢句真係作得好好

佢勁喺唔同曲風都carry到嗰下先好嘢
叫你揀一首情歌都揀唔到啦，何況仲要全部歌揀一首

一定係蒲公英的約定

講昨咁耐都冇人講止戰之殤

退後
剩係J個MV都J死人

蘭亭序

戇鳩先會揀軌跡

龍捲風

咁你有咩高見

agger

晴天可以loop到2046

外婆

咁多年就算顛峰過左 作左咁多首都好屈機架啦

個曲都好正

藉口 真係好好聽

呢首正 講外婆之餘 仲屌埋金曲獎

甜甜的

聽爸爸的話

蒲公英的約定呢期真係好鍾意 係回憶嘅歌
利申未畢業 不過呢排返過母校 勾起好多回憶

最屈機在好多佢作比人地既都好正
作比蔡依林 S.H.E 陳小春個堆真係

小學未畢業定中學未畢業

倒帶

樓主識揀
我都loop咗成年
有種淡淡嘅悲傷感

大學

布拉格廣場

碌到第四頁先有稻香

係好聽 但唔係我既top list 太多歌好聽過稻香

半島鐵盒

沉在盒子裡的是你 給我的快樂

一點點

面對面，淚滑落在彼此臉的，那𣊬間

那虧欠一直放在心裡面
沒能說岀口 你已走遠

呢首出個陣 屋企啱啱有人走左 聽到喊

覺唔覺得個mv好垃圾 我寧願聽碟封面個youtube video

半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒半島鐵盒

可愛女人

想我地專心聽歌啫 好多MV都 原地散步

藉口 同 回到過去 都好大感觸
真係好難揀

紅模仿

呢首正

她的睫毛
太正

瓦解

Push

周杰倫唔係做AV男優嗰個咩
幾時走咗去唱歌

笑笑K 再見Jay

青花瓷或紅塵客棧

搭單問下 有冇人知道半島鐵盒歌詞嘅意思

千里之外

我落淚情緒零碎

公公他偏頭痛

呢首唔睇歌詞都唔知唱乜

安靜

逆鱗

世界末日

想哭 來試探自己痲痹了沒

開心 — 簡單愛
唔開心 — 楓

揀唔落手 食屎啦你

睇埋個MV有故事啲

+1 聽下聽下真係會沉迷左係呢個盒子入面

btw d人成日講 周杰倫+方文山 但係林邁可呢個幫佢編曲嘅人就咁少人講 林邁可幫手編過嘅大部份都超級襟聽

利申自己理解9估 有錯勿屌

有一個男仔曾經好愛一個女仔
但最後都係走唔到落去
所以個男仔就覺得好唔開心好可惜
到底係因為因為有第三者定係因為其他原因
但個男仔已經唔想再諗
又或者係隨著時間過去而漸漸淡忘
最後只係淨返呢段美好既回憶係過去之中

其實我覺得好抽象 我都唔係好識寫

我不 我不 我不要再想你

爽歪的麻雀
在電線桿上裸睡

給我一首歌的時間

竟然暗號都冇人講 中問段高潮

我落淚 情緒零碎

晴天 不解釋

最長的電影都無人講

髮如雪

蒲公英的約定

我揀唔撚聽 垃撚圾

中國風既歌全部好正
如果一定要揀 蘭亭序
因為個陣男朋友知道我鍾意 佢親手拉二胡版俾我聽

妳聽得到
個MV ,
笑笑k， 再見jay
呢個時候係佢黃金時代. 當年好HIT.

她的睫毛

告白氣球 曲風轉快.
比大陸比人翻唱 . 勁紅.
之後班歌星都翻唱. 同佢宣傳.

安靜
聽親都想喊
我會學著放棄你 是因為我太愛你

當年 男 周杰倫 , 女 孫燕姿
好期待 出CD 果日.
出碟都攪個發佈會 , LIVE 唱晒成隻碟歌.
依家已經變為 回憶.

一點點我可以keep住loop
告白氣球一聽前奏響我就會飛

上海一九四三

止戰之殤

呢首真係少人聼 但係我top10之一
一路向北 我不配 髮如雪 超人不會飛.....
十首就話姐 一首點揀丫

咁正首歌都可以冇mv

我一路向北

隔左咁耐無啦啦又有人推返

9頁都冇珊瑚海

星晴真係好撚正

超人不會飛

心雨

給我一首歌的時間/開不了口/回到過去